No 14 protocolli edesiminnek.
Tulliwa ette Peter Kärtmann nink Paap Kiiskmann
Otsus
Möistis kohus et Peter Kärtmann piab 3 rbl. 40 kop. Paap Kiiskmannil üüri raha 4 nädali aja sehen wälja massma.
§773 ja 774 suuremba kohtu käimisest kohtukäijatele ettekulutut
Kuulut Paap Kiiskmann et temma otsusega rahul ei ole
Kuulut Peter Kärtmann et tema rahul ei ole
opusleht sel 19 Januaril wälja antu.
Pääkohtumees: H. Leppisk
kohtumees: Kristian Kübar
kohtumees: Joosep Sults XXX
